# Вложенность групп

Группы могут включать в себя другие группы. Допустим любой уровень вложенности. Группа может содержать отдельные камеры наравне с другими группами. Вложенные группы показываются в превью родительской как разделенные на сектора прямоугольники. Цифра в них означает количество объектов, включенных во вложенную группу.

Чтобы перемещаться по уровням вложенности, используйте навигацию вверху экрана «Мои камеры». Когда вы находитесь в группе с уровнем вложенности больше 1, в левом верхнем углу появляются кнопки для перехода к ее родительским группам.

## Помещение группы камер в другую группу

1. Наведите курсор на блок группы.
2. Нажмите на шестеренку в правом нижнем углу группы.
3. Откройте выпадающий список напротив слова «Группы».
4. Выберите группу, в которую нужно переместить текущую группу.

**Примечания:**

> Если выбрать значение «Нет» в списке, группа перестанет быть вложенной и станет доступна на экране «Мои камеры».

> Если перемещение в группу прошло успешно, рядом с названием установленной родительской группы появляется зеленая галочка.

> Если перемещение не удалось, рядом с названием родительской группы появится красный крестик и группа не изменит своего расположения.

> Нельзя поместить группу в ее дочернюю группу.
